動物園大亨

最近想玩番動物園大亭, 有冇人識點係win10 玩呢?